原來慢慢周係支那要害

trump trump

可能捉左強仔都冇咁大反應

捉你隻肥西呀

捉佢去廟街做私鐘

而家先知 原來華為咁撚緊要
仲以為700同屌米先係主力

睇落屌米係做低階民用市場

華為係商用級市場

情報同國家級

華為係解放軍公司黎
點會唔緊張